自 認 冇 膽 鬼 吳 業 坤 內 地 拍 劇 唔 敢 一 個 人 住

歌手吳業坤出席電台活動，即將返內地拍劇多月的吳業坤坦言怕一個人住酒店，他說：「我好驚鬼又怕黑，要開住電視先瞓到，好彩未遇過靈異事。（搵女仔陪瞓？）見同行嘅工作人員全部都係男性。」由於內地酒店不時發生有女性致電房間問要不要「服務」，吳業坤笑說：「唔使喇，冇遇過呢啲情況，謝絕女性入我房，專心拍劇。」問到會否外出按摩？吳業坤說：「都好喎，不過只跟大隊去，我喜歡正宗按摩。（你試過唔正宗按摩？）冇，平時健身令肌肉好酸痛，通常都係搵男師傅大力啲。」

佢真係越睇越樣衰
收皮啦